{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아야진 메이플키즈풀타운"
    },
    "text": "内部には四季折々のプールとジェットスパ、キッズ遊び場があり、個別バーベキューも可能です。 また、オンライン決済の際、客室基準人数の費用で決済され、追加人数は当日現地で決済いたします。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時に設定されており、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルを利用するためには1部屋当たり20,000ウォンの費用が発生し、幼児基準で1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 客室情報では、全客室に個別プールがあり、プールのご利用時間にはぬるま湯の追加費用があります。 また、客室内にはジェットスパもあり、お子様は保護者同伴が必須であり、入浴剤を使用することはできません。 また、客室にはキッズ遊び場が設置されており、お子様は保護者との同伴が必須です。 施設やおもちゃは、現場の状況によって変更されることがあります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは同伴できません。 さらに駐車場と無料エレベーター、屋上フォトゾーンも提供されます。 屋外プールは夏期に運営され、入室後から19時までご利用いただけます。 水遊び器具や飲食物、喫煙は禁止されており、立地されません。 天候や現場の状況によってプールの利用が制限されることがあります。 水着またはビーチウェアを着用する必要があり、お子様は救命胴衣を着用し、保護者との同伴が必須です。 情報によると、客室は午後3時に入室し、午前11時に退室する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設には何がありますか？",
            "answer": "四季折々のプールとジェットスパ、キッズ遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用するには、費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの利用には費用が発生します。1部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室に個別プールがあり、ジェットスパも備えています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時になります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金は何ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は1部屋当たり20,000ウォンです。幼児の場合も1人当たり20,000ウォンが追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな遊び場がありますか？",
            "answer": "客室にはキッズ遊び場が設置されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは入室後から19時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "水遊び器具や飲食物、喫煙は禁止されており、水着またはビーチウェアを着用し、子供は救命胴衣を着用し、保護者と同伴する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 414
    }
}